﻿001	はぁ…はっ、お兄さん、結構やるね…！	VO_mela.mela_sys_0007
002	ああ…僕たちの時空操術に、<br>もうここまで対応できるなんて…	VO_nix.nix_sys_0004
003	…………
004	…次も、敵はこの“時空操術”を使って来る<br>君たちは、そう考えているのか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
005	わざわざ、あたしたちの偽物を<br>創るくらいだよ？<br>あれ一度で終わるわけない	VO_mela.mela_sys_0030
006	それにこっちも、<br>確認したいことがあったんだ	VO_nix.nix_sys_0005
007	貴方が使う術式…<br>ワギナオさんやエンメルさんの練精術とは<br>何かが違うよね？	VO_nix.nix_sys_0002
008	ああ、これはまだ名前のない“新しい術”	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
009	万人がセフィラの民に<br>伍（ご）する力を得る為に<br>俺が造り上げようとしている、技術だ
010	つまり…僕たちにも使える？	VO_nix.nix_sys_0006
011	いずれは、そうなる<br>その為に今、研究を続けているんだ<br>…それがどうかしたのかい？	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
012	…あの黒いあたしたちが言ってたでしょ？<br>『その術は知らない』って	VO_mela.mela_sys_0001
013	たぶんそれって、黒いあたしたちを創った<br>“アスモデウスも知らない”って<br>ことだと思うの
014	なら、その力が――もしかしたら、<br>何かの突破口になるかもしれないなって	VO_mela.mela_sys_0004
015	なるほど、確かに…	VO_nimuru.nimuru_sys_0045
016	こちらも気になることがあるんだが、<br>いいだろうか？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0002
017	あ、うん。こっちばっかり質問するのは<br>フェアじゃないもんね<br>で、なぁに？　ワギナオ君	VO_mela.mela_sys_0004
018	君…？　いや、今は置いておこう<br>俺が気になったのは、<br>君たちの先ほどの詠唱だ	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0004
019	ライブラの制御権を獲得――<br>そう言っていたように聞こえた
020	そのライブラは、魔女殿が持っていた<br>罪獣を倒す為の魔杖と同じものなのか？
021	あー、それは…<br>言っちゃっていいのかなあ？	VO_mela.mela_sys_0011
022	そもそもメラ、ちゃんと説明できる？	VO_nix.nix_sys_0001
023	う…っ
024	…ごめんなさい、<br>その質問はお師匠様にお願いします…	VO_mela.mela_sys_0036
025	…まったく、仕方のない弟子たちじゃ…	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0030
026	おっ、お師匠様っ!?	VO_mela.mela_sys_0025
027	まだ起きちゃダメですよ！<br>というか、薬が効いて眠ってるはずじゃ…	VO_nix.nix_sys_0025
028	貴様らが館の前で派手にマギルを使うから<br>目が覚めてしまったのじゃよ、まったく…	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0002
029	魔女殿。お加減はもう良いのですか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
030	良くはないが、<br>おちおち寝てもいられん状況じゃ	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0004
031	…なにせ今は間違いなく、<br>罪獣アスモデウスを討つ好機なんじゃからな<br>悪だくみのし甲斐があるじゃろう？	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0007
